想住銅鑼灣山既人入一入黎

銅鑼灣唔係姓利，賣鴉片出身負責睇嘅咩？

兩個都戇鳩

咁係咪姓習睇架？

銅鑼灣山係沙田
銅鑼灣係港島

東京街都唔喺東京、亦唔喺越南，SO？

樂活道樂x峯想住

沙田個銅鑼灣山啊

等我同危生傾下啦